[回帶]擇偶必須杯葛抵制蚑那蝗

蚑共分化香港男女
再推薦香港人同蚑那蝗結合，進行滲透
完美展現蚑共滲透分化兩招嘅結合
只有杯葛、抵制佢哋先可以贏

真 娶大陸妹污染香港
d廢老唔死都冇用

蚑納粹老鼠，停止污染香港

UCC coffee shop 暴動通知